[行動po] 1.12 & 1.19 有活動 係咪驚咗呀？！ 驚咪扮睇唔到囉

暫未有不反 咁大家都要落力宣傳㗎

mon po 警甴 冚家剷

出得嚟就預咗俾你班共產黨嘅走狗拉

繼續啦 濫暴濫捕 唔好停 唔好縮呀

全世界睇住 紀錄晒

睇下你班冚家剷幾時折墮

警甴 死全家

推…唔到

推唔到

Push

推

P牌…推

屌啊 推得嗰兩頁

行動post 推

push

共匪必亡

推多推

推推推

推下啦屌

推推推 記得戴口罩

熱門

戴口罩 唔洗驚

推呀

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

推啊屌

唯一出路係香港獨立呀

開始推

p仔幫唔到手

推 人多地方戴口罩

推唔到.

光

復

香

黑警死全家

Pusu

星期日見

#ChinesePneumonia #中國肺炎 #戴口罩

香港獨立

推推推推推推推推推

咪再捉鬼

119遮打道

721 831 101 1111

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

喂～呀

警甴：屌你 仲敢出黎 求下你地唔好再出啦

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

正對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post

正對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅話入嚟依個post拗啦
黑警 五毛仲有弱智仔

正確對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅話入嚟依個post拗啦
黑警 五毛仲有弱智仔

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦

確對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅話入嚟依個post拗啦
黑警 五毛仲有弱智仔

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦